之前政府冇封大陸關，個案都冇上升得咁快

宜家外國傳入黎就係咁確診，日日幾廿單
係咪冇可疑？

大陸嚟香港嗰班有病都唔睇醫生
隱形患者周街播毒

香港機場逐個驗外國返黎的香港人。

大陸那批要有明確病徵，休息又醫唔掂，先去醫院，醫院搞一輪都醫唔到病，先驗有冇中招。

本身防疫到處都有係漏洞

支那賤蓄鑽入漏洞，終於有超級傳播者入左

一夜破防

連登果然對人唔對事..衣家明明八九成係外遊撚